荃灣800萬樓下 有咩選擇

如題

乜幫林鄭托撚住樓價，真係好咩？

租樓3年成個首期都送咗畀人啦

你有一家大細 攬炒兩隻字咁輕鬆講出口咩

用下腦 諗下咩時間入市 你有冇一家大細關我撚事？夾硬要買樓 邊個都阻你唔撚到
只可以話你地只係幫d有錢人買樓 幫佢地套現翻d錢 而你食穀種死慳死抵供垃圾 你呢d人真係一世奴才

2房？
工廠三寶
愉城

咁幾時入市呀
租樓一年都廿萬 燒得幾耐？
又我問題 關你撚事呀？
我咪揀入市囉 又要屌

冇撚計 你有錢就唔洗租一尻買la 就係你冇能力 所以先要租樓 呢樣嘢你改變得到？

連登仔真係痴撚線
人地問下有咩選擇都屌

租多陣睇情況穩陣啲

租樓又屌人窮
買樓又屌幫人接貨
供樓又奴才

條友智障唔洗理佢

我租咗6年幾都未夠俾之前600萬嘅2成首期+雜費裝修，巴打租咩咁富貴？

依家1成喎講緊

儲筆錢 擁抱大灣區好過

600萬樓租15000左右，租3年都54萬
依家用9按，樓價10%都係60萬，另加10幾萬稅，佣果啲， 租四年半已經夠畀首期

荃灣海濱

冇撚錯，呢次夾硬托市
有樓有舖揸手果D根本唔急賣
你試下行下街幾多吉舖
夾硬九成上車果D供撚死你呀

800萬買到環宇兩房 近西鐵
一係就綠楊 愉景 近地鐵
想住大啲就海濱 麗城
應該買到3房

語氣重d 係想你諗清楚入唔入市 供唔供得起 唔好因為層樓而綁死你30年或姐變銀主盤 之後後悔都冇用
做樓奴真係會好慘 好大壓力

我係換樓 俾到7成首期
一開始咁撚串 緊係屌返你
巴打唔好嬲

借得9按 銀行肯批都唔洗同人擔心啦

若果做到高成數按揭，供又冇乜壓力既話，why not? 留多個錢係身都爽YY

我最盡俾7成 可能最後俾4成呢

綠楊啦
最穩

8球野仲買海濱 環宇其實好on9
環宇算係垃圾盤真係,則差料差位置差

好似大堂就靚，內瓏就麻麻

啲大單位成交都係萬3,4蚊呎，升唔起...

如果真係有個錢做高成數按揭冇乜所謂
All in 都係得一兩成首期既就小心睇路

你唔要住其他人要。你唔搭地鐵，其人要。一層樓，一個買一個賣又關林鄭咩事。你出街食飯會唔話幫林鄭托住個飯店租金呀

其實話就話30年按揭 最後大部分提早供甩架啦啲人成日話孭住筆債成世...

祝你遲下負資產
拉

你都識講啦，關你L事咩。可能人地有錢買緊第二間，一係你攞啲觀點同數據去支持點解你唔建議人去買，唔好做過淨係廢噏唔做嘢嘅垃圾

樓市升就係，亦都係香港大部份人嘅財富來源，而家咁樣嘅情況，好難再重新出現雙位數字升幅

2波坊 3波坊

800萬樓下就黎海濱都買唔撚起

800萬樓下，山邊好多選擇

文字行間都感受到你有幾窮

然後住公屋先係上等人

by某d擁有廢老思維既連登公屋仔

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

睇你屋企幾多人要幾多間房
綠楊好多POPO住同多人, 不過近黨鐵係真既
愉城就新D會所好D, 但內寵真係舊, 行去黨鐵5-8分鐘左右
麗城果邊, 三房過千萬了, 自己一邊, 出入都要VAN仔村巴囉, 行去荃西站要3個字
工廠三寶唔介紹了
荃西新果D都好多都out你 budget, 同埋單位細D
再黎就荃景圍果邊, 入場費就一定夠, 不過舊

屌那星有班仆街死都唔想人買樓
大佬人地一家大細要租樓住，租三四年個首期就無左。人地又唔係要炒樓，單純住屋需要都唔得？
咩心態？

香討都唔係高質得去邊
打手，AA 極多
呢邊係細蚊仔多

8球，名逸居囉

8球幾啦要

咁撚貴啦咩
三寶囉，新少少
駁埋億京又方便
天橋一過就大商場

認同你講既升幅未必大但都要住 自住點都好過租 邊租到成世
呢度風氣係一味話樓價高唔抵買 有錢都寧願投資其他野 但有自住需要既話 租幾年都融啦 租金完全係sunk cost 又影響到儲錢

住荃灣俾人斬 不了

愉景 荃景

荃灣依d爛鬼地方800萬？遲d凱旋門會變甘個價。

唔係細蚊仔啦, 係D 憤青/廢中黎
講黎都哂9氣, 腳踏實地買樓自住就比人話奴才
個個都好似專家咁講就爆/一定跌

開始走火入魔, 一黎就句句粗口, 好難睇

入黎低調置業，氣氛正當好多

有冇人知愉城2房放緊咩價呀？

望到個樓價就知道自己應該一世都買唔到樓
利申公屋

放工 今朝冇時間上水交待得清楚d 我借朋友ac第一次開post 一家三口本身租緊綠楊16000 目標想搵600萬-800萬樓 學上面巴打話齋租3年都掉左個首期落海 同老婆都穩定工作 所以想置業做樓奴 本身除左mpf保險冇投資亦都唔識

直接綠楊

愉景? 應該射程之內, 但要頂得順鑽石廳

你住邊到咁巴閉? 講黎聽下

二坡坊

Aa已帶睇綠楊愉景新城 綠楊暫時放既盤睇過都係又霉又舊 愉景新城老婆唔鐘意 新樓一定買唔起 有冇巴打住緊半新樓爵悅庭 韻濤居 有咩評價

拉

要。入。去。留。言。呀，錯grammar唔緊要呀！ 背景:

這位保守黨人權委員會的朋友，呼籲大家tweet/reply 官員 @tariqahmadbt，解釋點解BNO 應該要平權，點解英國要保護香港 🙏 例如比大家一個保障，或者改變一個歷史錯誤等。盡量用自己文句，禮貌陳述事實。

我們的留言，是之後10月24日國會辯論BNO地位時可以用的材料，發tweet者已經講到明需。要。大。量。留。言。

人家講到明就算英文不好，也可以入去講幾句的，麻煩BNO朋友幫幫手啦～

劉師傅話仲會跌 2023先係好時期買樓呀

香討
AA膠post冇一個正常人

雀仔開放又黑廁個冷氣用水冷一壞你就pk

住緊雀仔2房, 應該做緊700咁上下, 生活係幾方便, 食野買野睇戲, 嚟緊億京商場又就快開

但個問題係好撚大塵, 之前有巴打話住超高層無事, 但我太太話佢有學生住5X 樓, 一樣大塵, 所以可能睇向邊面

開放就冇乜野, 2公婆真係日日煮咩, 間中煮我又唔覺得有大問題

二嚟係黑廁, 黑廁最大問題係通風好差, 再加埋大塵, 係真係唔係幾理想

冷氣, 我果部新機用左2年暫時未有問題comment 唔到, 但聽聞過中央水槽以前壞過一次全棟樓都冇冷氣, 但我諗機會唔大

結論係, 窮撚就係住呢D 地方 budget 有限就係住D 邊邊位食塵, 不過全個荃灣其實都大塵, 有fd 最近搬左去荃灣廣場佢話一樣大塵

把鬼

你主題無講明係賣樓呀 唔駛講粗口呀

話綁死30年，大壓力，Call loan之類一定無買過樓/供過樓

名逸居無咩盤，聽聞話佢附近D工廠大廈要拆黎起住宅，唔知真唔真，上禮拜去睇咗一間53x 呎實用，放緊860萬，呢排再問好似封埋盤唔賣，係好大下，最唔好係無露台同無咩景

3寶就再遠d要行，但都完全唔平，講緊細名逸成100呎都78x萬好似，無咩吸引力

愉景就好唔鍾意佢個廳設計，所以無特別睇

綠楊最方便但已經好舊喇真係

海濱麗城有景，但遠同埋舊，老婆唔係好想...

梗係新樓啦。
業主放左樓換樓多數都係買新樓，唔通住舊樓咩。

舊樓又要裝修，個呎價又咁近，
點解唔買新樓

有車麗城 無車荃西個堆新機/愉景

市區更多係舊區，仲貴d

價錢反映咗

兩個價嚟師兄

如果唔怕遠離市中心，麗城至青龍頭都有唔少選擇ge，價錢都好適合

你唔食飯3年都可以有首期既其實

巴打邏輯學拎a+

我用番佢個logic 咋

講到租屋可有可無咁
如果有屋住就唔洗去租啦，就係無先去租姐
係咪同食飯一樣呀？唔通可以訓街？

新手求教
綠楊唔好咩，近港鐵，大屋苑平台旺中帶靜
做完大維修
不過家陣成16000蚊呎

嘉里個年代起樓質素都好一般，睇過現樓就知 已經殘殘地

佢意思係:
如果本身同屋企人住, 要揀搬出黎做租租, 或者同屋企人住多三年儲首期買樓
佢會揀後者

建議親自去睇哂心水個d屋苑 親身感受行一轉先

唐樓

愉景新城la

但有能力 我會簡萬景峰

嚴格深井都算荃灣
800夠買向海500-600百尺/向山700-800尺

而且無狗屋無黨鐵無催淚彈

有能力，我簡Dynasty

有得揀就梗係痴屋企

住緊爵仔，都唔建議你買
大堂內外殘舊，尤其1樓天橋位d油漆，管理費貴到嘔，加上今年整左個屋苑維修費要夾，每個月交緊成二千幾蚊，樓層走廊焗促，屋苑好多曱甴，冷氣機問題應該出晒名唔多講，黑廁，深窗台 (要室內晾衫或用浴室寶/乾衣機)，東爵既日光比新落成既億京映日灣遮哂，僅有既海景比柏傲灣遮埋。

800萬買愉景新城(交通取向) / 深井(環境取向)

無能力 買左Dynasty隔離

麗城落街小巴5mins到荃灣站，你愉城行落站都10mins

小巴唔使等？

好多時唔洗
驚咪就番巴士時間落樓

萬景峰

好多單位漏水

屌, 個個都扮野

你諗下荃灣啲樓係咪真係值800萬啦

未見過朝早麗城塞車?

好少喎，你晏出？

成日係上邊經過見到

出路口嗰100米頂盡咪塞2mins，同埋出地鐵站都有幾條巴士線

你不如諗下你平時既洗費係咪真係值果個價啦

但荃灣真係唔係一個好地方

你快啲買啦，然後負資產
白痴先會陪個淋病癲

超級擠迫 路又窄

同意，d on9 撚，咁討厭就唔好入房屋嘅post

供樓真係咁吃力咩

叫人買綠楊係咪on9
除咗近地鐵站係一大好處
綠楊又舊樓又細單位又唔係平
仲要有成幢都係狗住

其實樓主已經心有所屬
一撚定係二坡坊唐樓荃灣區樓中之王

你想叫人地點答你

環宇海灣2房800萬樓下應該得

我都睇緊 但得番好少選擇

要駁車都比你講到好似係優點咁, 利害

你咪試下日日地鐵站行番愉城囉

海濱?

笑咗
你咪自high

唔記得得愉城仲有間狗屋喺正隔離enjoy

On9

你老母就係

我住荃西，有海景，附近多野食多野食，行幾步到荃新天地，荃廣，買送又楊屋道街市，新舊交融好撚正wor

荃西係好少少～其他位相信你都明我講乜